大量狗車去梗HKU，快走

啱啱喺FB cap, 如題

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

會唔會聲東擊西，等大部分人去曬中大，就攻HKU

hku ready

#港大
1200 LKK 莊月明 SU都無事
網傳的大量警車入場為舊/假消息

唔好再send呢幅圖喇

走閪咩 私人地方啊

入嚟係佢地唔啱 點解我地冇做錯又要走？

應該只係喺下面戒備

tui

拉